
---
title: Ossin Lässyt
author: Ossi Törrönen
---

    
# 88. Radiolupatarkastus

Sattuipa kerran Teekkarikylän alkuvuosina, jolloin keskusradiokin oli saatu talkootyönä 
toimintakuntoon, että sinne saapui PLH:n radiolupatarkastaja aivan yllättäen. Aloitti loogisesti työnsä 
TKY 3 A:n alasolusta edeten huone huoneelta numerojärjestyksessä. Heti kun hän oli poistunut 
ensimmäisestä solusta lähetimme oitis keskusradion tiedotuskanavan 3 kautta asukkaille tiedotuksen, 
jossa pyysimme heitti tarkastuksen nopeuttamiseksi ottamaan radiovastaanottimet ja ao. luvat esille. 
Kylässä alkoikin välittömästi tosi vilkas hyörinä kun asukkaan tiedotusta tunnollisesti noudattaen 
raahasivat kyseisiä vehkeitään - vintti- ja kellarikomeroihin.
